有福建人嘅地方唔係紅就係藍，福建人真係好撚嘔心

北角紅磡黃埔花園，勁撚多福建人全部紅底藍絲，黃埔花園選個梁美芬出嚟就知係on9
連儂牆俾人拆撚晒冇人捍衛。
識勁多老竇老母係福建人嘅朋友都同屋企人翻面。
福建人真係好撚垃圾，又奶共又鍾意呃錢， 偏偏好撚有錢屌佢老母

推

冇人有同感?

唔怪得老鼠芬咁垃圾都成日贏

呢個真
福建U

盲目

老豆果邊係福建人
佢地係我童年陰影

北角 荃灣 福建人基地

福建人
點都唔生下一代
點都唔會俾劣質基因遺傳

唔好分化
只要有一個識諗既任何人都唔應該被標籤
因為班藍絲真係豬咁蠢, 唔可以用人黎比

更加要生 靠我地呢一代去洗返啲紅血

講多d?

福建潮汕東北人本來就係人類垃圾

客家人就兩極
一係親共 一係反共

親共嘅真係影衰成個族群
恥辱

Fucking people有名你叫

福州賊

坡狗

潮洲佬，不能同意更多，好彩自己兩老黃，其他清一色抱共撚，滅族最好

我福建家族
洗腦洗到全家黃

福建家族+1
老母就成功由冷感洗成深黃
老竇72屌咗句衝立會嘥納稅人錢之後(本身反共，不過又話泛民同示威者收錢，我都唔明佢究竟想點)
阿哥日日喺度寸鳩(i.e. 警察執法插眼天經地義)
老母就乜都唔知咁駁阿哥
老竇而家乜都唔敢講

好撚同意

做野同福建佬交過手，支那人當中最陰濕賤格佢實係頭兩名之內

有福建人同事佢全家得佢同佢老公係藍
佢80歳父母同D妹都係黃
佢仲話佢阿爸阿媽因係佢係藍
俾面色佢